\begin{document}
	
	\subsection{Basert på tidligere kode}
	Følgende systemer er basert på kode som er skrevet tidligere i Ion Racing.
	
	\subsubsection{JSON Parser}
	På analyseserveren er det brukt en \ac{json}-parser, eller tolker, og generator som er skrevet helt fra bunnen av, og kildekoden er det mulig å finne i kildekoden til analyseserveren på GitHub. \ac{json}-biblioteket ble laget før analyseserveren ble påbegynt, og siden dette \ac{json}-biblioteket allerede var tilgjengelig, var det nokså lett å bruke det i analyseserveren også. En annen grunn for å bruke det selvlagde \ac{json} biblioteket, er at det er veldig lett å bruke, i tillegg til at eventuelle problemer er det enkle å fikse, da kildekoden er integrert i prosjektet.

	\subsubsection{HTTP Server}
	Slik som \ac{json}-biblioteket, er også HTTP-serveren skrevet fra bunnen av, da dette skaper en mer fleksibel løsning. Å gjøre dette gjør det også mulig å enklere optimalisere serveren for spesielle arbeidsoppgaver.

\end{document}